一人好多個 高質故

話說小弟都想搵多D故睇下 咁我就share我果D比大家睇下先
*為印象好深刻 我覺得好好睇 有D仲重睇過

我在IG SHOP買了一個流星少女**

在夢境與少女相遇後有壞人殺死了我**

條女話我淨係識同佢扑野 , 要同我分手

其實我真係好想同你做埋最後一次愛

【色情男女】第一季*

跟住講下D作者

墨巴 歐子爭 既故喺有一個好大既世界觀 而且每一個故都可能同下一個故有D聯繫 所以大家可以可上紙言追下佢地D故

陳四月
輪迴交易現場*
攻略鄰家七姐妹*

西樓月如鈎既故 其中有幾個我覺得特別好睇
飛一次大阪，談了一場六天的「同地戀」*
初戀女友結婚前的一場鴻門宴*
錯誤地與十年前的女孩通信*

唉瘋既
鋼琴下，遇見愛*
我說過，不再愛你*
三部曲既第一部 換個時代再愛你**

仲有個個名臭曬既小姓奴 不過佢D故真喺好睇
二家姐*** (的確喺神級之作)
對不起，她叫SONIA*** (小弟都仲喺冇機會睇到下半part, 如果有巴打有書可唔可以借比小弟 )
當愛遇上IQ153***

陳四月嘅妖氣報告
仲有中出路飛嘅故

喺你老母

馬化雲啲故

萬事屋

三哥、金仔死忠留名

舊登 batjoke所有故

病港

薯仔啲故
搞笑得嚟又學到嘢

魔瞳

陳煩 投胎前冇飲到孟婆湯
軒達臣 中出女神
到依家都仲好深刻

麥麥送死
又驚又好笑 成個故都好有畫面

仲有風間巴打嘅私補故

條女話我淨係識同佢扑野故係邊到搵到唔該

陳煩仲有 我聞到死亡的味道

斗轉星移嘅所有故

GOOGLE就有

羊格條仆街仔嘅故都無？

紙言就有

搵唔到

仲有發哥d故都好正